[{"service_id":"591b3c014e4ea840018b46b0","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e5a9b22b770e.png","service_name":"Nueva instalaci\u00f3n.","requested_datetime":"2023-08-13T10:33:55+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#00bcd4","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08fd4e4ea839018b456e","location_type":"geolocation","order":2,"public":true,"typology_description":"Quiero solicitar un elemento nuevo en la calle","visible_name":"Petici\u00f3n","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Maria Del Carmen, 1","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:33:57+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:33:57+00:00","description":"Solicito la incorporaci\u00f3n de arbolado en las calles Mar\u00eda del Carmen, Campillo, Jaime Tercero, Athos, Aramis y Porthos. Dichas calles carecen de \u00e1rboles y por tanto de sombras, necesarias para afrontar mejor el calor que se vuelve insoportable en calles con asfalto desnudo.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:33:57+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:33:57+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.409010951135002,"long":-3.7316627228157002,"reiterations_count":1,"service_request_id":"7815763","status_node":{"typology_node_id":"591b0a114e4ea840018b456b","id":"591b3c014e4ea840018b46b6","order":2,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8b19527e69faa240db1f9","user":{"id":"64d8aae1367e5673ed0df8f0"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T10:25:56+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Poetas, 7","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:40:06+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:40:06+00:00","description":"Recogida.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:40:06+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:25:57+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Poetas, 7","lat":40.396799860999003,"long":-3.6247990022883001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815755","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b1e834e4ea839018b460f","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8afb59abc4f368a043546","user":{"id":"64c1739965177bf3e90e1d39"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b33064e4ea83a018b4640","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e5a9b228b74f.png","service_name":"Nueva instalaci\u00f3n de fuente de beber","requested_datetime":"2023-08-13T10:24:50+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#00bcd4","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08fd4e4ea839018b456e","location_type":"geolocation","order":2,"public":true,"typology_description":"Quiero solicitar un elemento nuevo en la calle","visible_name":"Petici\u00f3n","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Villardondiego, 36","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:24:52+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:24:52+00:00","description":"Fuente de agua potable en el Parque El Madro\u00f1o, donde la biblioteca municipal del centro cultural el Madro\u00f1o","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:24:52+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:24:52+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.405411755804003,"long":-3.6083944923881002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815753","status_node":{"typology_node_id":"591b0a114e4ea840018b456b","id":"591b33064e4ea83a018b4646","order":2,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8af74ad317d49040490e6","user":{"id":"602becd343d05428068b457b"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T10:18:44+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Gregorio Navas, 8","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:28:06+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:28:06+00:00","description":"LLAMA PARA COMENTAR QUE HAY ESPARCIDA POR TODA LA CALLE BASURA, ESTA TODO MUY SUCIO Y HUELE MAL, SOLICITA LIMPIEZA URGENTE DE ESTA CALLE.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:28:06+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:18:45+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Gregorio Navas, 8","lat":40.389205311383002,"long":-3.6690607755340001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815748","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b126d4e4ea840018b45bf","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8ae0686b3bd6f48059e70","user":{"id":"64d8ae0586b3bd6f48059e6a"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591ed4db4e4ea844018b45a9","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e820e3689ba6.png","service_name":"Incidencia en avisador ac\u00fastico de sem\u00e1foro","requested_datetime":"2023-08-13T10:17:41+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Valdetorres De Jarama, 1","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:27:30+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:27:30+00:00","description":"Se indica que la se\u00f1al ac\u00fastica de un sem\u00e1foro tiene un volumen muy elevado, por si estuviera averiada","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:27:30+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:17:42+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Valdetorres De Jarama, 1","lat":40.472444137815998,"long":-3.6477309656069998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815746","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591ed4db4e4ea844018b45b2","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8adc676115a5971008b14","worknotes_count":1},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T10:06:14+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Arroyo Belincoso, 8","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:14:41+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:14:41+00:00","description":"SOLICITA LA RECOGIDA DE\u00a0UN ARMARIO DE TERRAZA (DOS PUERTA, 4 PANELES, VARIAS VALDE) UN ARMARIO DE ALTURA, ES PEQUE\u00d1O","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:14:41+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:06:15+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Arroyo Belincoso, 8","lat":40.409049601995001,"long":-3.6521913101974,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815733","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b1e834e4ea839018b460f","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8ab177644ecc1a60c3a87","user":{"id":"5c90d4c7b283d684118b457d"},"worknotes_count":2},{"service_id":"630f7c8e5b02a415138b4591","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/630f7d79a8f9d.png","service_name":"Pintadas y grafitis","requested_datetime":"2023-08-13T10:00:44+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Pradillo, 3","comments_count":1,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:00:49+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:00:49+00:00","description":"Pintada en la pared del centro Nicol\u00e1s Salmer\u00f3n.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:00:49+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:00:49+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.448709700000002,"long":-3.6768437999999999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815729","status_node":{"typology_node_id":"591b09184e4ea839018b456f","id":"630f7c8e5b02a415138b4587","order":2,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a9d1cd30eb3e90051887","user":{"id":"5ba1576c35a5ec800b8b4591"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8a9dfb451d550148081.PNG"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T10:00:43+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Magin Calvo, 8","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:09:45+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:09:45+00:00","description":"Hay mucha basura y residuos entre los contenedores . Tambi\u00e9n solicita baldeo de la calle","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:09:45+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:00:44+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Magin Calvo, 8","lat":40.407823595559996,"long":-3.7335053556546001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815728","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b126d4e4ea840018b45bf","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a9ccdf61746c440f1586","user":{"id":"64d8a9ccdf61746c440f1580"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T09:59:55+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Lago Calafate, 13","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:08:52+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:08:52+00:00","description":"mueble salon desmontado y alguno de cocina","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:08:52+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:59:56+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Lago Calafate, 13","lat":40.384163172606002,"long":-3.6495809432345001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815727","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b1e834e4ea839018b460e","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a99cf9dee2506505d3aa","user":{"id":"64d8a99cf9dee2506505d3a4"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b1eef4e4ea840018b45d3","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fea73eef8.png","service_name":"Muebles abandonados en v\u00eda p\u00fablica","requested_datetime":"2023-08-13T09:58:25+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Vereda Del Carmen, 21","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:01:27+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:01:27+00:00","description":"hay un sof\u00e1 con cojines al lado de los contenedores, adem\u00e1s de varias bolsas de basura fuera de \u00e9stos.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:01:27+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:58:26+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Vereda Del Carmen, 21","lat":40.430446031240002,"long":-3.6506052782570002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815725","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b1eef4e4ea840018b45dc","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a9426612816c890a0a70","user":{"id":"5c2a0112bcc7eb2a498b45cc"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b36544e4ea839018b4653","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da41e891b.png","service_name":"Alcantarillado","requested_datetime":"2023-08-13T09:50:56+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Rafael De La Hoz, 43","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:54:03+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:54:03+00:00","description":"SE SOLICITA REVISION POR TAPA SUELTA EN EL ALCANTARILLADO EN LA CALZADA.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:54:03+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:50:57+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Rafael De La Hoz, 43","lat":40.447961762329001,"long":-3.6131209084393001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815720","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b36544e4ea839018b465d","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a7817e52257d66013f6d","user":{"id":"5beffffe38f59217298b460f"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T09:50:48+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Sisebuto, 4","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:29:19+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:29:19+00:00","description":"Caja, basura. Fuerte olor a basura y orines","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:29:19+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:50:50+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.412318499999998,"long":-3.7338195999999999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815719","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a77a68fc08d1e4085e9b","user":{"id":"60a2b738e37a0d1c268b4570"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8a77d08561163816988.PNG"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T09:41:58+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Mediodia Grande, 12","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:52:38+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:52:38+00:00","description":"es la zona de la calle mediodia grande, calatrava, plaza del humilladero.  \n\nhay mucho olor a or\u00edn.  \n\nsolicita limpieza.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:52:38+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:41:59+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Mediodia Grande, 12","lat":40.410071376830999,"long":-3.7111497367213002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815704","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b126d4e4ea840018b45bd","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a567df61746c440f153a","user":{"id":"64d8a567df61746c440f1534"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T09:40:26+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Dionisio Ridruejo, 26","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:00:27+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:00:27+00:00","description":"Recogida de un escritorio y dos muebles escoberos y dos palets. Gracias","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:00:27+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:40:27+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Dionisio Ridruejo, 26","lat":40.481474065288999,"long":-3.7353210834192998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815703","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b1e834e4ea839018b460e","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a50b26164df97e0e48d1","user":{"id":"64d8a50a26164df97e0e48cb"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b33064e4ea83a018b4640","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e5a9b228b74f.png","service_name":"Nueva instalaci\u00f3n de fuente de beber","requested_datetime":"2023-08-13T09:39:29+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#00bcd4","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08fd4e4ea839018b456e","location_type":"geolocation","order":2,"public":true,"typology_description":"Quiero solicitar un elemento nuevo en la calle","visible_name":"Petici\u00f3n","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Imperio Argentina, 71","comments_count":1,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:39:32+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:39:32+00:00","description":"En todo el barrio Ca\u00f1averal apenas hay un par de fuentes. En la zona de Imperio Argentina hay zonas verdes pero sin ninguna fuente para que beber.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:39:32+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:39:31+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.402422703855002,"long":-3.5587825914555,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815702","status_node":{"typology_node_id":"591b0a114e4ea840018b456b","id":"591b33064e4ea83a018b4646","order":2,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a4d4893bdcabd90f87e1","user":{"id":"5d78bbe9488fbaeb1c8b4567"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8a4d553883590304212.jpeg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T09:35:43+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Jose Ortu\u00f1o Ponce, 4","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:45:05+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:45:05+00:00","description":"Buenos dias. A la altura del numero 4 hay  esparcidos por la acera excrementos de perro en varios puntos. Si pudieran pasar a recogerlos, gracias","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:45:05+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:35:45+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.346059579539997,"long":-3.7055068361045,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815699","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b126d4e4ea840018b45bf","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a3f1d5621420240f6df8","user":{"id":"5b69d72847ce8bcf028b457d"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8a4230a22d179425691.jpeg"},{"service_id":"591ed3604e4ea838018b458a","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e820e66d3558.png","service_name":"Sem\u00e1foro apagado","requested_datetime":"2023-08-13T09:26:56+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Salvador De Madariaga, 11","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:31:57+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:31:57+00:00","description":"LLAMA PARA INFORMAR QUE EL SEMAFORO QUE HAY EN LA SALIDA HACIA EL TANATORIO M30 ESTA APAGADO.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:31:57+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:26:57+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Salvador De Madariaga, 11","lat":40.440300699472999,"long":-3.6577127876234998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815691","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591ed3604e4ea838018b4594","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a1e126164df97e0e48b9","user":{"id":"64d8a1e126164df97e0e48b3"},"worknotes_count":3},{"service_id":"591b3a984e4ea840018b4692","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e5a9b22ae8dc.png","service_name":"Peticiones alumbrado","requested_datetime":"2023-08-13T09:25:04+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#00bcd4","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08fd4e4ea839018b456e","location_type":"geolocation","order":2,"public":true,"typology_description":"Quiero solicitar un elemento nuevo en la calle","visible_name":"Petici\u00f3n","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Juana Elorza, 15 entre","comments_count":1,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:25:05+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:25:05+00:00","description":"Buenos d\u00edas, quer\u00eda solicitar que se pusiese una pantalla en la farola para evitar el deslumbramiento nocturno, al igual que est\u00e1n instaladas en la mayor\u00eda de farolas de la calle y en este caso, concretamente, para la farola que hay en la calle de Juana Elorza entre los n\u00fameros 15 y 17","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:25:05+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:25:05+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Juana Elorza, 15 entre","lat":40.392463952009997,"long":-3.6663996108660002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815690","status_node":{"typology_node_id":"591b0a114e4ea840018b456b","id":"591b3a984e4ea840018b4698","order":2,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a171d2ec31ed9701c5b1","user":{"id":"5fd664907c87da3f258b4583"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T09:19:29+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Alfredo Castro Camba, 24","comments_count":4,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:33:34+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:33:34+00:00","description":"Liompieza en via publica","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:33:34+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:19:30+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Alfredo Castro Camba, 24","lat":40.386372754779998,"long":-3.6696999422433998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815686","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8a02209d15de84c02b37e","user":{"id":"64cf6051bf606a77e706ffef"},"worknotes_count":2,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8b15e00b27117036714.jpeg"},{"service_id":"591b1eef4e4ea840018b45d3","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fea73eef8.png","service_name":"Muebles abandonados en v\u00eda p\u00fablica","requested_datetime":"2023-08-13T09:18:20+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Sambara, 121","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:31:48+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:31:48+00:00","description":"1 Colch\u00f3n de 135cm.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:31:48+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:18:20+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Sambara, 121","lat":40.436990130795998,"long":-3.6443429813949999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815684","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b1eef4e4ea840018b45dc","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89fdd5848e93f0a07647f","user":{"id":"5e64b6e885f1a728028b4567"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T09:15:42+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Camino Perales, 1 A","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:24:11+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:24:11+00:00","description":"Camino de perales 1 detr\u00e1s de Antonio L\u00f3pez 195, limpieza de la parte posterior , lleno de suciedad.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:24:11+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:16:21+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Camino Perales, 1 A","lat":40.383848810102002,"long":-3.6951259304191999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815681","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b126d4e4ea840018b45c0","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89f660c34df4e8c0e6f7f","user":{"id":"6394705e60069a4a138b4567"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8af4b8aa59036915008.jpg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T09:14:19+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Lopez Grass, 62","comments_count":4,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:36:51+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:36:51+00:00","description":"entre los n\u00fameros 62 y 64, en ese recoveco, hay mucha suciedad acumulada (papeles, latas, cartones etc)","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:36:51+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:14:20+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Lopez Grass, 62","lat":40.397668976706001,"long":-3.6573454707122002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815677","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89eec831bca91c504cf91","user":{"id":"621a12bea0195ce1048b457c"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8b23b4283a011976379.jpeg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T09:11:56+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Cava Alta, 10","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:52:38+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:52:38+00:00","description":"Solicita limpieza de la calle de orines y excrementos","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:52:38+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:11:57+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Cava Alta, 10","lat":40.412387368221999,"long":-3.7088406871387001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815676","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b126d4e4ea840018b45bd","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89e5d1b24f3a77c04eb6d","user":{"id":"5c607351850f3fef1e8b45a2"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b38484e4ea83a018b4695","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81dbd77a11b.png","service_name":"Tapas de registro","requested_datetime":"2023-08-13T09:11:39+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Tomelloso, 7","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:19:09+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:19:09+00:00","description":"Hay una tapa de registro que necesita que se rellene los bordes con cemento, peligro de ca\u00edda y que salgan insectos y roedores , porfavor se han dado varios avisos y se necesita se haga de forma urgente, he rellenado los huecos con piedras pero las quitan , gracias","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:19:09+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:11:41+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.381597031616998,"long":-3.6980347967701999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815675","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b38484e4ea83a018b469e","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89e4d3d72ba48ad089637","user":{"id":"5b973fa047ce8be8098b4567"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d89e4ea9d56896695905.PNG"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T09:10:50+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Travesia Almendro, 7","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:52:38+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:52:38+00:00","description":"Por las fiestas de La Paloma, hay m\u00e1s suciedad, orines, etc y huele muy mal.  \n\n  \n\nSe ruega que se pasen a limpiar con agua. Gracias","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:52:38+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:10:51+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Travesia Almendro, 7","lat":40.413093045634,"long":-3.7090906544785001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815672","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b126d4e4ea840018b45bd","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89e1b94418f654d09bf6c","worknotes_count":0},{"service_id":"591b36544e4ea839018b4653","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da41e891b.png","service_name":"Alcantarillado","requested_datetime":"2023-08-13T09:10:50+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Mar De Aral, 1","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:28:51+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:28:51+00:00","description":"DEsaparicion de tapa de alcantarilla","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:28:51+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:10:51+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Mar De Aral, 1","lat":40.474506732858998,"long":-3.6445902319655001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815673","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b36544e4ea839018b465d","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89e1bfdab3af31c0988bc","worknotes_count":1},{"service_id":"591b375c4e4ea83a018b4686","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da8a19d15.png","service_name":"Desperfecto en acera","requested_datetime":"2023-08-13T09:09:02+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Flor Alta, 10","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:17:56+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:17:56+00:00","description":"Se solicita la resoluci\u00f3n de un Aviso referente a un problema de Desperfecto en acera ubicado en Calle Flor Alta, 10.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:17:56+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:09:04+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.421540286952997,"long":-3.7077710777521,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815669","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b375c4e4ea83a018b468f","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89db00c34df4e8c0e6f77","user":{"id":"5e4133fac746cb4a3e8b4599"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d89db285d1f580288046.PNG"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T09:08:34+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Mar De Las Antillas, 6","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:49:58+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:49:58+00:00","description":"LImpieza de via publica","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:49:58+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:08:35+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Mar De Las Antillas, 6","lat":40.474241544061996,"long":-3.6454507855682001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815668","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b126d4e4ea840018b45bf","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89d93831bca91c504cf77","user":{"id":"5d304d2d9ed34d1c3e8b4567"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b375c4e4ea83a018b4686","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da8a19d15.png","service_name":"Desperfecto en acera","requested_datetime":"2023-08-13T09:02:54+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Arriaza, 12","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:16:29+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:16:29+00:00","description":"Lleva varios meses la acera rota que lo cual es un  problema ya que se puede tropezar con las consecuencias que ello puede traer.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:16:29+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:02:56+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.421546999999997,"long":-3.7158994999999999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815664","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b375c4e4ea83a018b468f","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89c40c93057fd3b069fe0","user":{"id":"61ead537723f90331e8b4575"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d89c41d7b45490666050.PNG"},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T09:00:26+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Arcos De Jalon, 3","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:14:31+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:14:31+00:00","description":"SOLICITA LA RECOGIDA DE MUEBLES COLGANTES DE MADERA Y UNA MESA CENTRO TIENE CRISTAL ARRIBA Y ABAJO, EST\u00c1N ENGANCHADOS Y SIN ROMPER.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:14:31+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:00:28+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Arcos De Jalon, 3","lat":40.422128598443997,"long":-3.6248512821504,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815663","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b1e834e4ea839018b460e","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89bac81d02a910b0b7eba","user":{"id":"5ef2873fb1b5593d118b4585"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b375c4e4ea83a018b4686","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da8a19d15.png","service_name":"Desperfecto en acera","requested_datetime":"2023-08-13T08:59:39+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Minas, 23","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:15:24+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:15:24+00:00","description":"La calle Minas, en la esquina con Esp\u00edritu Santo, es muy estrecha y hay que dar la vuelta. La esquina est\u00e1 levantada de pasar coches y camiones y se caen los vecinos. ya que la acera est\u00e1 levantada y hay que salir a la calzada para transitar. Solicita reparaci\u00f3n lo antes posible.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:15:24+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:59:40+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Minas, 23","lat":40.425508246829999,"long":-3.7060243366443002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815662","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b375c4e4ea83a018b468f","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89b7cc13a2ef64c08e95a","user":{"id":"62480a0dbcdae32e038b4567"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b1eef4e4ea840018b45d3","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fea73eef8.png","service_name":"Muebles abandonados en v\u00eda p\u00fablica","requested_datetime":"2023-08-13T08:58:27+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Juanelo, 11","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:50:04+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:50:04+00:00","description":"Muebles abandonados y mucha suciedad y mal olor","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:50:04+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:58:28+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Juanelo, 11","lat":40.411232294412002,"long":-3.7054714450840001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815659","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b1eef4e4ea840018b45dc","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89b35fdab3af31c098893","user":{"id":"63ac4ab1620d7dc22a8b459e"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T08:54:47+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Santa Cruz De Mudela, 1","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:26:08+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:26:08+00:00","description":"\u00bfPor qu\u00e9 nadie recoge estos restos de cart\u00f3n?","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:26:08+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:54:49+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.3850737,"long":-3.6998905999999998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815653","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89a5916e02a6a8c023f84","user":{"id":"60754a07e162b6d4098b4576"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d89a5b7bdaf254668354.PNG"},{"service_id":"591b1eef4e4ea840018b45d3","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fea73eef8.png","service_name":"Muebles abandonados en v\u00eda p\u00fablica","requested_datetime":"2023-08-13T08:53:09+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Minas, 15","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:50:58+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:50:58+00:00","description":"Sobre todo en este punto denuncia que hay numerosos enseres abandonados. A lo largo de la calle tambi\u00e9n hay algunos elementos. Solicita la recogida lo antes posible. Aprovecha para solicitar, debido al alto volumen de trabajo.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:50:58+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:53:10+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Minas, 15","lat":40.425116768533002,"long":-3.7059564679056001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815652","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b1eef4e4ea840018b45dc","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d899f76b36ee374a06ac17","user":{"id":"62480a0dbcdae32e038b4567"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T08:52:09+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Donoso Cortes, 73","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:54:06+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:54:06+00:00","description":"SE SOLICITA BALDEO EN LA DIRECCION INDICADA, YA QUE LA VIA ESTA SUCISIMA Y LOS ARBOLES ADEMAS ESTAN SIN AGUA, YA QUE SE RIEGAN EN ESTE PROCEDIMIENTO.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:54:06+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:52:10+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Donoso Cortes, 73","lat":40.436460331193999,"long":-3.7160141686945001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815651","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b126d4e4ea840018b45bf","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d899ba664f26e3b70cc7e4","user":{"id":"64d899b9664f26e3b70cc7dc"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b3b394e4ea83a018b46ca","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c11964be9.png","service_name":"Otras aver\u00edas de alumbrado","requested_datetime":"2023-08-13T08:51:09+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Emilio Vargas, 15","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:02:09+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:02:09+00:00","description":"una de las farolas se ha averiado,\u00a0hay un pitido horrible que no nos deja dormir por las noches","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:02:09+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:51:09+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Emilio Vargas, 15","lat":40.448662864898999,"long":-3.6528976814287999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815650","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b3b394e4ea83a018b46d3","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8997dc93057fd3b069fb8","worknotes_count":1},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T08:51:05+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Ubeda, 31","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:16:15+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:16:15+00:00","description":"Limpieza en via publica","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:16:15+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:51:06+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Ubeda, 31","lat":40.482405507903003,"long":-3.7153812896695002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815649","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8997a812d894b6205b0f2","user":{"id":"5df2273888c2cb04288b4567"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b379e4e4ea844018b456d","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da6d866da.png","service_name":"Desperfecto en calzada","requested_datetime":"2023-08-13T08:48:50+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Plaza San Juan De La Cruz, 1","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:14:44+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:14:44+00:00","description":"en el tramos que de castellanan a rios rosas, hay un peque\u00f1o agujero que auqnue no es muy grande, es lo suficiente para que una motocicleta pierda el equilibrio y se caiga, pide que lo arreglen","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:14:44+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:48:51+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Plaza San Juan De La Cruz, 1","lat":40.440942862855003,"long":-3.6930106753790999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815646","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b379e4e4ea844018b4574","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d898f364b4c0b3e80f7db3","user":{"id":"60c1cf9dde41b0fa138b4567"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b33494e4ea840018b462c","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81de85881b7.png","service_name":"Incidencias en fuentes de beber","requested_datetime":"2023-08-13T08:45:18+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Sepulveda, 218","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:19:07+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:19:07+00:00","description":"El bot\u00f3n de la fuente se ha roto y no para el agua, hay que tirar muy fuerte del bot\u00f3n hacia fuera para que se corte el agua.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:19:07+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:45:44+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.399584671478003,"long":-3.7562557332397,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815645","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b33494e4ea840018b4636","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89838eb848fb1f107604d","user":{"id":"62c9b739961b07bd0c8b4571"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b1f474e4ea83a018b45de","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fdf24c5aa.png","service_name":"Animales muertos","requested_datetime":"2023-08-13T08:44:09+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Carretas, 2","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:37:53+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:37:53+00:00","description":"nos dice que en un peque\u00f1o jardincito que hay en el inicio de la calle carretas partiendo de jacinto benavente hay unas 10 o mas palomas muertas y nos dice que algunas llevan semanas","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:37:53+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:44:10+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Carretas, 2","lat":40.416371193777003,"long":-3.7033784886771999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815643","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b1f474e4ea83a018b45e8","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d897dac60ce8812b070191","user":{"id":"64d897dac60ce8812b07018b"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T08:42:47+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Esfinge, 17","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:54:17+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:54:17+00:00","description":"LLAMA PARA COMENTAR QUE HAN DEJADO VARIAS BOLSAS DE BASURA EN LA PUERTA DEL PORTAL LLENAS DE COMIDA, SE EST\u00c1N PUDRIENDO, SOLICITA QUE PASEN A RETIRAR ESTAS BOLSAS.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:54:17+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:42:48+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Esfinge, 17","lat":40.444988970924001,"long":-3.6105324533647001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815641","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b126d4e4ea840018b45bf","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89788eb848fb1f1076045","user":{"id":"64d89788eb848fb1f107603f"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T08:41:51+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Avenida Juan Andres, 30","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:49:25+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:49:25+00:00","description":"Colch\u00f3n","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:49:25+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:41:52+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.468577051422002,"long":-3.7225777831815998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815640","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b1e834e4ea839018b460f","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89751a3cc03a343076454","user":{"id":"5f3d623d2e391ed4028b4569"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b379e4e4ea844018b456d","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da6d866da.png","service_name":"Desperfecto en calzada","requested_datetime":"2023-08-13T08:40:46+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Castellana, 20","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:13:44+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:13:44+00:00","description":"Desperfecto en calzada","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:13:44+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:40:47+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Castellana, 20","lat":40.404016183328999,"long":-3.6138587489865999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815639","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b379e4e4ea844018b4576","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8970f5cd503f9bd09446e","user":{"id":"63666e6d6be2b56d1b8b4579"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591ed4db4e4ea844018b45a9","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e820e3689ba6.png","service_name":"Incidencia en avisador ac\u00fastico de sem\u00e1foro","requested_datetime":"2023-08-13T08:40:00+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Batalla Del Salado, 57","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:31:04+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:31:04+00:00","description":"Y hola buenos d\u00edas quer\u00eda solicitar que bajen el avisador ac\u00fastico de dos sem\u00e1foros que hay uno frente al n\u00famero 148 de embajadores y otro en el n\u00famero a la altura del del n\u00famero 135 de la misma calle por sonar demasiado fuertes ya hice una solicitud pero desde hace d\u00edas y no parece que lo hayan bajado","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:31:04+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:40:01+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.397201926980003,"long":-3.6966308410598998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815638","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591ed4db4e4ea844018b45b2","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d896e2c60ce8812b070187","user":{"id":"5f4fdd502e391e0b148b4587"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T08:36:09+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Avenida Juan Andres, 23","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:47:00+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:47:00+00:00","description":"Recogida de un colch\u00f3n","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:47:00+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:36:10+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.468935091652,"long":-3.7229484784015998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815632","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b1e834e4ea839018b460f","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d895fb64b4c0b3e80f7da7","user":{"id":"5f3d623d2e391ed4028b4569"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b375c4e4ea83a018b4686","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da8a19d15.png","service_name":"Desperfecto en acera","requested_datetime":"2023-08-13T08:34:23+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Avenida Pablo Neruda, 99","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:13:03+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:13:03+00:00","description":"Acera con hundimiento en parada bus  2572","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:13:03+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:34:26+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.382028420738003,"long":-3.6636172235012001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815631","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b375c4e4ea83a018b468f","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d89592988152d4c401d093","user":{"id":"5ed7516d1379720f2e8b4599"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d895943e103431316394.PNG"},{"service_id":"591b1eef4e4ea840018b45d3","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fea73eef8.png","service_name":"Muebles abandonados en v\u00eda p\u00fablica","requested_datetime":"2023-08-13T08:24:43+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Atenas, 6 A","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:05:54+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:05:54+00:00","description":"hay un pal\u00e9 abandonado.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:05:54+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:24:44+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Atenas, 6 A","lat":40.403262219694,"long":-3.6267711596507,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815621","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b1eef4e4ea840018b45dc","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8934d925516d0d4065604","user":{"id":"5ddce16488c2cbd20b8b4570"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b1eef4e4ea840018b45d3","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fea73eef8.png","service_name":"Muebles abandonados en v\u00eda p\u00fablica","requested_datetime":"2023-08-13T08:24:25+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Paseo Extremadura, 169","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:54:37+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:54:37+00:00","description":"Hay un colch\u00f3n abandonado en la acera.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:54:37+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:24:27+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.407931987901001,"long":-3.7437013796951,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815620","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b1eef4e4ea840018b45db","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8933bc060342a91089f89","user":{"id":"5e6c9cf2ad7ffec0018b457b"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T08:15:36+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Cangrejo, 6","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:07:51+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:07:51+00:00","description":"recogida muebles","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:07:51+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:15:37+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Cangrejo, 6","lat":40.381322798870002,"long":-3.6313261652044999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815616","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b1e834e4ea839018b460f","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8912915fb993d0b0d4132","user":{"id":"63368ce35a449bc3468b4591"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b38484e4ea83a018b4695","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81dbd77a11b.png","service_name":"Tapas de registro","requested_datetime":"2023-08-13T08:15:16+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Avenida Planetario, 14","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:10:31+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:10:31+00:00","description":"Tapa muy hundida que afecta a los veh\u00edculos a su paso","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:10:31+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:15:17+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.393045466258002,"long":-3.6840232291747999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815614","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b38484e4ea83a018b469c","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d891164b480c5c58065394","user":{"id":"5fb11da4371e05b7138b4571"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b38484e4ea83a018b4695","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81dbd77a11b.png","service_name":"Tapas de registro","requested_datetime":"2023-08-13T08:12:25+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Glorieta Quevedo, 2","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:09:08+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:09:08+00:00","description":"El registro tiene un agujero en la acera lleva varias semanas asi","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:09:08+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:12:27+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.433315756723999,"long":-3.7047368703107,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815608","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b38484e4ea83a018b469c","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8906b64fdc0e78709a377","user":{"id":"602a2c6ed4359810048b458c"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8906e3bce8692642462.jpeg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T08:11:40+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Puerta Bonita, 1","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:36:22+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:36:22+00:00","description":"limpieza via publica","estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:36:23+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:11:41+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Puerta Bonita, 1","lat":40.386528982968997,"long":-3.7344815599314001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815605","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8903dad3a6965a904a343","user":{"id":"5eedb67da0334319108b4576"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T08:09:16+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Carabelos, 36","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:48:37+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:48:37+00:00","description":"Buenos d\u00edas. \nSolicito recogida y limpieza de basura, restos de ropa tirada durante 2 d\u00edas a pie de contenedores produciendo malos olores","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:48:37+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:09:18+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.375025320431,"long":-3.6897049391989998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815603","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d88faec379aea104016eed","user":{"id":"617404a89d9d0b0d118b457b"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8a6f7cf555190116601.jpg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T08:06:21+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Jose Escobar Y Saliente, 15","comments_count":4,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:40:18+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:40:18+00:00","description":"Solicita limpieza de acera","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:40:18+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:06:22+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Jose Escobar Y Saliente, 15","lat":40.402911137578002,"long":-3.5646405270786001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815601","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d88efe0b28c6747b0fd657","worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8a4ede7b2e283565086.jpeg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T07:59:39+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Dobla, 2","comments_count":4,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:36:27+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:36:27+00:00","description":"Contenedores de papel y vidrio llenos de basura alrededor","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:36:27+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:59:42+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.372839323682001,"long":-3.7405730993251001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815598","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b126d4e4ea840018b45bd","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d88d6ea6d3a2e49f031ed0","user":{"id":"60ad4de5e37a0dd12f8b4575"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8a40493f53828808964.jpg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T07:55:03+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Mancebos, 4","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:52:39+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:52:39+00:00","description":"limpieza via publica","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:52:39+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:55:04+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Mancebos, 4","lat":40.412048282396,"long":-3.7119760120254002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815596","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b126d4e4ea840018b45bd","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d88c5915fb993d0b0d4103","worknotes_count":1},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T07:54:00+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Tucan, 36","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:06:07+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:06:07+00:00","description":"en ese tramo de calle se acumula basura y una gran\u00a0 cantidad de orines humanos","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:06:07+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:54:01+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Tucan, 36","lat":40.390096815161002,"long":-3.7407994578112,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815594","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d88c19ebb508ee8a0fd8d1","user":{"id":"5d00f38ed6a74ec2738b4586"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T07:52:50+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Lopez Grass, 66","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:09:01+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:09:01+00:00","description":"Solicita retirada una tabla de planchar y un ventilador de pie","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:09:01+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:52:51+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Lopez Grass, 66","lat":40.397801496180001,"long":-3.6578056156406,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815593","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b1e834e4ea839018b460f","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d88bd36ed4ca17f60b585d","user":{"id":"5b2cb5ca2bca34901f8b4602"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T07:49:43+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Vedra, 37 A","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:10:05+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:10:05+00:00","description":"recoger un lavabo y un bidet","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:10:05+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:49:43+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Vedra, 37 A","lat":40.377891826791,"long":-3.6640333252338002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815590","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b1e834e4ea839018b460f","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d88b1827c747b4e90ae8d6","user":{"id":"64ba3b0e7ebb1a31040283a5"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T07:44:42+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Paseo Prado, 2","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:36:14+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:36:14+00:00","description":"Limpieza de via publica","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:36:14+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:44:43+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Paseo Prado, 2","lat":40.418161148065003,"long":-3.6941603226107,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815585","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d889eb0993eff73007bed9","worknotes_count":1},{"service_id":"591b1e834e4ea839018b4605","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fecc80c17.png","service_name":"Muebles particulares","requested_datetime":"2023-08-13T07:43:38+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Maria Teresa Leon, 1 B","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:05:12+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:05:12+00:00","description":"Solicita retirada de un sof\u00e1 de 4 plazas y de unas maderas","estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:05:12+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:43:40+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Maria Teresa Leon, 1 B","lat":40.363817928644004,"long":-3.5965593968260001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815583","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b1e834e4ea839018b460e","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d889ac55647dad6f04b25d","user":{"id":"64d889ab55647dad6f04b255"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b31494e4ea83a018b460d","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c4da4907f.png","service_name":"Incidencias de riego","requested_datetime":"2023-08-13T07:42:31+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Plaza Juan De Malasa\u00f1a, 2","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:29:31+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:29:31+00:00","description":"incidencia en riego","estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:29:31+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:42:32+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Plaza Juan De Malasa\u00f1a, 2","lat":40.379784244851997,"long":-3.6209726113456,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815581","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b31494e4ea83a018b4615","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8896927c747b4e90ae8cd","worknotes_count":4},{"service_id":"591b31494e4ea83a018b460d","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c4da4907f.png","service_name":"Incidencias de riego","requested_datetime":"2023-08-13T07:33:35+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Aliseda, 27","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:55:21+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:55:21+00:00","description":"incidencia en riego","estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:55:21+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:33:36+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Aliseda, 27","lat":40.375662669332002,"long":-3.7424859943697002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815576","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b31494e4ea83a018b4616","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d887516f6cba21a1081f57","user":{"id":"5aad6c10555d78b7038b4674"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T07:28:10+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Sierra Gorda, 38","comments_count":4,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:04:39+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:04:39+00:00","description":"Se solicita limpieza de la v\u00eda p\u00fablica por presencia de residuos, excrementos y suciedad generalizada.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:04:39+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:28:12+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Sierra Gorda, 38","lat":40.380555759776001,"long":-3.6182199538413,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815573","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8860de1c9fd40610df6e8","worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d89c8b906b3050424952.jpeg"},{"service_id":"591b31494e4ea83a018b460d","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c4da4907f.png","service_name":"Incidencias de riego","requested_datetime":"2023-08-13T07:12:02+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Parque De Do\u00f1ana, 12","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:51:58+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:51:58+00:00","description":"Incidencia en riego","estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:51:58+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:12:04+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Parque De Do\u00f1ana, 12","lat":40.369923492199,"long":-3.7625869178617002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815566","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b31494e4ea83a018b4616","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d88244388285deb4088efc","worknotes_count":1},{"service_id":"591b3a514e4ea844018b457c","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/60ec32588950d.png","service_name":"Calle apagada","requested_datetime":"2023-08-13T07:11:32+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Santa Eduvigis, 7","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:57:43+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:57:43+00:00","description":"SE SOLICITA REVISION YA QUE NO HAY LUZ EN TODA LA ZONA.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:57:43+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:11:33+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Santa Eduvigis, 7","lat":40.472492889705997,"long":-3.5809291317968999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815563","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b3a514e4ea844018b4584","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d88225ba09785dbd0c4c76","user":{"id":"5daac57457d874163a8b4577"},"worknotes_count":3},{"service_id":"591b1eef4e4ea840018b45d3","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fea73eef8.png","service_name":"Muebles abandonados en v\u00eda p\u00fablica","requested_datetime":"2023-08-13T07:06:41+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle San Emilio, 45","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:11:51+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:11:51+00:00","description":"SE SOLICITA RECOGIDA DE UNOS MUEBLES Y UNAS LATAS DE PINTURAS ABANDONADAQS JUNTO A LOS CONTENEDORES. IMPIDEN ACCEDER Y ABRIR EL PROPIO CONTENEDOR YA QUE ESTAN SOBRE EL PEDAL.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:11:51+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:06:42+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle San Emilio, 45","lat":40.426351479083003,"long":-3.6585511012771001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815557","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b1eef4e4ea840018b45db","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d88103f071d3c20c00eb70","user":{"id":"643a793784869dbe328b4567"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591ed3604e4ea838018b458a","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e820e66d3558.png","service_name":"Sem\u00e1foro apagado","requested_datetime":"2023-08-13T07:06:25+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Avenida General, 14","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:38:48+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:38:48+00:00","description":"Todos los sem\u00e1foros desde el punto en el que estoy y hasta donde alcanza la vista est\u00e1n apagados y sin nadie regulando tr\u00e1fico","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:38:48+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:06:27+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.472513200000002,"long":-3.5787366899999999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815556","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591ed3604e4ea838018b4594","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d880f3388285deb4088ef3","user":{"id":"5b70a99a35a5ecc8038b4581"},"worknotes_count":2,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d880f6a2fec638757037.PNG"},{"service_id":"591b37fe4e4ea840018b4666","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e5a9b229d5a6.png","service_name":"Mejora de accesibilidad","requested_datetime":"2023-08-13T07:05:08+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#00bcd4","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08fd4e4ea839018b456e","location_type":"geolocation","order":2,"public":true,"typology_description":"Quiero solicitar un elemento nuevo en la calle","visible_name":"Petici\u00f3n","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Carmen Amaya, 7","comments_count":1,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:05:10+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:05:10+00:00","description":"Relleno de alcorques ya que son de gran tama\u00f1o y mejora la accesibilidad quedando un rellenado al ras de acera","estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:05:10+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:05:10+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.412088087249998,"long":-3.6560190690373,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815553","status_node":{"typology_node_id":"591b0a114e4ea840018b456b","id":"591b37fe4e4ea840018b466c","order":2,"planned":false},"tags":[],"token":"64d880a6c84ed66e3607d748","user":{"id":"620b42f2776c2a8d028b457e"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d880a822fa4468047085.jpeg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T07:02:15+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Jose Del Pino, 80","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:01:01+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:01:01+00:00","description":"Hay basura fuera de los contenedores","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:01:01+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:02:18+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Jose Del Pino, 80","lat":40.351146511148002,"long":-3.6866955352505002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815551","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b126d4e4ea840018b45bd","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d87ffb57f5bc157e0c7e34","user":{"id":"5f7d74f70f75a562048b4567"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d89bb9b6ec0886570308.JPG"},{"service_id":"591b379e4e4ea844018b456d","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da6d866da.png","service_name":"Desperfecto en calzada","requested_datetime":"2023-08-13T06:45:18+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Huerta De Casta\u00f1eda, 11","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:08:06+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:08:06+00:00","description":"El suelo est\u00e1 muy da\u00f1ando con grandes baches","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:08:06+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:45:20+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.407753151259001,"long":-3.7416560947895001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815539","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b379e4e4ea844018b4576","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d87c0047992d79600dc5cb","user":{"id":"5ac1fdf76f05046a038b4567"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591b375c4e4ea83a018b4686","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da8a19d15.png","service_name":"Desperfecto en acera","requested_datetime":"2023-08-13T06:39:23+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Parma, 20","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:02:56+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:02:56+00:00","description":"Desperfecto en acera, se indica un hundimiento cercano a una tapa de alcantarilla","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:02:56+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:39:24+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Parma, 20","lat":40.456335862449997,"long":-3.6493738699241001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815536","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b375c4e4ea83a018b468f","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d87a9c273e15e816097b38","worknotes_count":0},{"service_id":"591b375c4e4ea83a018b4686","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da8a19d15.png","service_name":"Desperfecto en acera","requested_datetime":"2023-08-13T06:37:47+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Valmojado, 51","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:02:11+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:02:11+00:00","description":"Acera rota","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:02:11+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:37:48+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.396288354070997,"long":-3.7574640288948999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815534","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b375c4e4ea83a018b468f","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d87a3c55647dad6f04b21e","user":{"id":"5b951c2935a5ec7f098b4568"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d87a4123ab2860368538.PNG"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T06:34:04+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Avenida Gran Via Del Este, 23","comments_count":4,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:42:27+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:42:27+00:00","description":"La acera lleva mucho tiempo con orines de perro acumulado. Necesita limpieza profunda","estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:42:27+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:34:06+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.399708788970997,"long":-3.5993665525685001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815532","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8795e4bbe19763b009170","user":{"id":"61028642d3cbb0bc1c8b4567"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d889388fa74737334651.jpeg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T06:22:15+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Sierra De Cadi, 12","comments_count":4,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T06:49:08+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:49:08+00:00","description":"Bolsa grande de restos org\u00e1nicos esparcidos por la acera, es una zona de tr\u00e1nsito de mayores y se pueden escurrir","estimated_final_datetime":"2023-08-13T06:49:08+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:22:16+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Sierra De Cadi, 12","lat":40.392494548274001,"long":-3.6610692824429001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815529","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d87699aa973e93760af69a","user":{"id":"5ae965cf4ff8295a098b45cb"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d87c3fe59e3979974600.jpeg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T06:19:15+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Mariano Benlliure, 1","comments_count":4,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:06:41+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:06:41+00:00","description":"Solicita recogida de 3 bolsas de basura en calzada que han dejado debajo de su ventana y huele muy mal","estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:06:41+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:19:16+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Mariano Benlliure, 1","lat":40.387295004770003,"long":-3.6691261118809999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815527","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d875e5acf10ee5be0c3e1e","user":{"id":"64d875e4acf10ee5be0c3e16"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d880c5360d0555110689.jpeg"},{"service_id":"591b33494e4ea840018b462c","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81de85881b7.png","service_name":"Incidencias en fuentes de beber","requested_datetime":"2023-08-13T06:16:55+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Sierra De Alquife, 2","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:56:54+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:56:54+00:00","description":"Fuente con poca presi\u00f3n de salida","estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:56:54+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:16:58+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.389313133828999,"long":-3.6674749106169,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815526","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b33494e4ea840018b4635","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8755a51eb6b7c8c040dae","user":{"id":"5ed7516d1379720f2e8b4599"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-13T06:16:15+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle La Latina, 14","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:23:50+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T08:23:50+00:00","description":"Bolsas de residuos abiertas y tiradas sobre la acera. Huele a descomposici\u00f3n","estimated_final_datetime":"2023-08-13T08:23:50+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:16:17+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.401143973867001,"long":-3.7510716542601998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815525","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d875310684c050200ba72b","user":{"id":"5ba2029a35a5ec930b8b45c1"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d875335ac37214877784.PNG"},{"service_id":"591b375c4e4ea83a018b4686","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da8a19d15.png","service_name":"Desperfecto en acera","requested_datetime":"2023-08-13T06:14:56+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Martinez De La Riva, 56","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:01:31+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T10:01:31+00:00","description":"Losetas sueltas en la esquina con Tom\u00e1s Esteban","estimated_final_datetime":"2023-08-13T10:01:31+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:14:59+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.391436725173001,"long":-3.6655252799392,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815524","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b375c4e4ea83a018b468f","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d874e3ff153161ee0706d5","user":{"id":"5ed7516d1379720f2e8b4599"},"worknotes_count":0},{"service_id":"591ed3604e4ea838018b458a","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e820e66d3558.png","service_name":"Sem\u00e1foro apagado","requested_datetime":"2023-08-13T05:57:44+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Avenida Logro\u00f1o, 341","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:41:31+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:41:31+00:00","description":"sem\u00e1foro apagado","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:41:31+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T05:57:44+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Avenida Logro\u00f1o, 341","lat":40.474351928490002,"long":-3.5823278871850999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815520","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591ed3604e4ea838018b4594","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d870d8378ec7d5410371ba","user":{"id":"62d662fe817b4be4108b4578"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591ed3604e4ea838018b458a","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e820e66d3558.png","service_name":"Sem\u00e1foro apagado","requested_datetime":"2023-08-13T05:55:53+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Avenida General, 49","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:38:25+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:38:25+00:00","description":"sem\u00e1foro apagado","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:38:25+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T05:55:54+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Avenida General, 49","lat":40.469921762494003,"long":-3.5808167579473,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815519","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591ed3604e4ea838018b4594","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8706a90867294e0018f1b","user":{"id":"62d662fe817b4be4108b4578"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b375c4e4ea83a018b4686","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81da8a19d15.png","service_name":"Desperfecto en acera","requested_datetime":"2023-08-13T04:33:45+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Bulevar Indalecio Prieto, 16","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:57:44+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:57:44+00:00","description":"Baldosas levantadas","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:57:44+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T04:33:48+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.402208144531997,"long":-3.620913438499,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815514","status_node":{"typology_node_id":"591b09ea4e4ea839018b4572","id":"591b375c4e4ea83a018b468f","order":3,"planned":false},"tags":[],"token":"64d85d2cd9a468d68d093818","user":{"id":"5be194bddf26d519118b45a0"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d85d2dbd4fe405150947.PNG"},{"service_id":"591b33da4e4ea83a018b464f","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81de921e77a.png","service_name":"Incidencias en fuentes ornamentales","requested_datetime":"2023-08-13T03:58:55+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Avenida Gran Via Del Sureste, 36 F","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:31:29+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T09:31:29+00:00","description":"La fuente no se apaga por la noche lo que provoca ruido permanente durante toda la noche. Normalmente tiene un temporizador que hace que se apague a las 22h pero parece que lo han eliminado.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T09:31:29+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T03:58:58+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.360504483576001,"long":-3.5920984670520002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815510","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b33da4e4ea83a018b4657","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d85502afa547299c0d6809","user":{"id":"626d7c20224e6419058b4576"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b3a514e4ea844018b457c","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/60ec32588950d.png","service_name":"Calle apagada","requested_datetime":"2023-08-13T03:29:22+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Gonzalo De Cespedes, 2","comments_count":2,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T03:32:47+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T03:32:47+00:00","description":"Toda la calle sin luz, no funcionan sem\u00e1foros ni luz en casas","estimated_final_datetime":"2023-08-13T03:32:47+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T03:29:23+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.471540660785998,"long":-3.5811305896218002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815509","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b3a514e4ea844018b4583","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d84e1489677b2999003290","user":{"id":"62270475abb95def028b458b"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b3a514e4ea844018b457c","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/60ec32588950d.png","service_name":"Calle apagada","requested_datetime":"2023-08-13T02:56:49+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Gonzalo De Cespedes, 1","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T03:26:27+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T03:26:27+00:00","description":"Esta toda la calle, sem\u00e1foros y casas sin luz","estimated_final_datetime":"2023-08-13T03:26:27+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T02:56:51+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.471635681557999,"long":-3.581012535013,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815508","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b3a514e4ea844018b4583","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d846730f9f9e230a0105ad","user":{"id":"62270475abb95def028b458b"},"worknotes_count":1},{"service_id":"591b3a194e4ea83a018b46bb","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c10081bb0.png","service_name":"Farola apagada","requested_datetime":"2023-08-13T00:37:31+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle La Teneria, 2","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:33:50+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T04:33:50+00:00","description":"C/ la tener\u00eda con esquina gallegos Vic\u00e1lvaro farola N 2 apagada","estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:33:50+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T00:37:33+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.401136569549003,"long":-3.6076827719807998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815506","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b3a194e4ea83a018b46c3","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d825cde8383859f7000479","user":{"id":"5acdbb9c2d776988028b4576"},"worknotes_count":3,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d85d1ec034a888069166.jpg"},{"service_id":"591b3a984e4ea840018b4692","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e5a9b22ae8dc.png","service_name":"Peticiones alumbrado","requested_datetime":"2023-08-13T00:30:01+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#00bcd4","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08fd4e4ea839018b456e","location_type":"geolocation","order":2,"public":true,"typology_description":"Quiero solicitar un elemento nuevo en la calle","visible_name":"Petici\u00f3n","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Sierra De Guadalupe, 1","comments_count":1,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T00:30:03+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T00:30:03+00:00","description":"Solicitamos la instalaci\u00f3n de 1 o 2 farolas para la zona. No se ve nada de noche y da sensaci\u00f3n de inseguridad. Muchas gracias.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T00:30:03+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T00:30:03+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.380443261244999,"long":-3.6226458164041002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815504","status_node":{"typology_node_id":"591b0a114e4ea840018b456b","id":"591b3a984e4ea840018b4698","order":2,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8240b2c77f4966b062746","user":{"id":"5c561f65e2dcf4b7028b4567"},"worknotes_count":0,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d8240f47ca4999378131.jpeg"},{"service_id":"591b3a194e4ea83a018b46bb","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c10081bb0.png","service_name":"Farola apagada","requested_datetime":"2023-08-13T00:29:54+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Matadero Viejo, 1","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:32:49+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T04:32:49+00:00","description":"Farolas apagadas en la misma zona gracias","estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:32:49+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-13T00:29:56+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.401858195924,"long":-3.6062334982833999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815503","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b3a194e4ea83a018b46c3","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d82404ddbd5b3b3c0acb07","user":{"id":"5acdbb9c2d776988028b4576"},"worknotes_count":3,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d85ce13e451752754705.jpg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-12T23:49:21+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_not_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Jacinto Verdaguer, 25","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T05:50:20+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T05:50:20+00:00","description":"limpieza","estimated_final_datetime":"2023-08-13T05:50:20+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T23:49:22+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Jacinto Verdaguer, 25","lat":40.395207381060999,"long":-3.7182826481863001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815502","status_node":{"typology_node_id":"591b09214e4ea839018b4570","id":"591b126d4e4ea840018b45bd","order":7,"planned":false},"tags":[],"token":"64d81a8253bbb6db790e374f","worknotes_count":2,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d86f413de9a612204567.PNG"},{"service_id":"591b1f474e4ea83a018b45de","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fdf24c5aa.png","service_name":"Animales muertos","requested_datetime":"2023-08-12T23:39:12+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"middle_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Encomienda De Palacios, 312","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T06:28:23+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T06:28:23+00:00","description":"domicilio:\u00a0 pta. 5-DCH","estimated_final_datetime":"2023-08-13T06:28:23+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T23:39:13+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Encomienda De Palacios, 312","lat":40.397425955037001,"long":-3.6363699353687999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815501","status_node":{"typology_node_id":"591b09f64e4ea839018b4573","id":"591b1f474e4ea83a018b45e8","order":4,"planned":false},"tags":[],"token":"64d81821979156cf270b456c","user":{"id":"64d81820979156cf270b4564"},"worknotes_count":2},{"service_id":"591b3a194e4ea83a018b46bb","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c10081bb0.png","service_name":"Farola apagada","requested_datetime":"2023-08-12T23:17:10+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Mota Del Cuervo, 62","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:31:18+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T04:31:18+00:00","description":"Farola fundida\n\nNo s\u00e9 si es algo habitual, pero siempre al menos hay un par de farolas apagadas en las calles del Provencio y Ram\u00f3n Power","estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:31:18+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T23:17:13+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.463894551613997,"long":-3.6312583193806001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815498","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b3a194e4ea83a018b46c3","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d812f94976b9104503a71d","user":{"id":"5df53253db0c25d1078b4582"},"worknotes_count":3,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d85c883d5af573165221.jpg"},{"service_id":"591b3a194e4ea83a018b46bb","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c10081bb0.png","service_name":"Farola apagada","requested_datetime":"2023-08-12T23:14:15+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle El Provencio, 8","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:31:47+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T04:31:47+00:00","description":"Fundida","estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:31:47+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T23:14:17+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.463911741042999,"long":-3.6327525548163999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815497","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b3a194e4ea83a018b46c3","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8124927df17e53d02636d","user":{"id":"5df53253db0c25d1078b4582"},"worknotes_count":3},{"service_id":"591b1eef4e4ea840018b45d3","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81fea73eef8.png","service_name":"Muebles abandonados en v\u00eda p\u00fablica","requested_datetime":"2023-08-12T22:48:00+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Bocangel, 24","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:20:26+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:20:26+00:00","description":"Boc\u00e1ngel, 24","estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:20:26+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T22:48:00+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Bocangel, 24","lat":40.428001743632002,"long":-3.6629980700576001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815494","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b1eef4e4ea840018b45db","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d80c2043830b90a402323b","user":{"id":"64d80ba09a7e30b838057ec5"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d80c217fbcf318600750.jpg"},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-12T22:45:51+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Bocangel, 24","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:19:47+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:19:47+00:00","description":"Al menos dos d\u00edas lleva esto as\u00ed\u2026 ideal para la temporada de sandalias. Boc\u00e1ngel 24.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:19:47+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T22:45:52+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Bocangel, 24","lat":40.428001743632002,"long":-3.6629980700576001,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815493","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d80ba19a7e30b838057ecb","user":{"id":"64d80ba09a7e30b838057ec5"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d80ba1c0d85984122805.jpg"},{"service_id":"591b3a194e4ea83a018b46bb","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c10081bb0.png","service_name":"Farola apagada","requested_datetime":"2023-08-12T21:58:34+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Avenida Guadalajara, 36 I","comments_count":4,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:27:37+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T04:27:37+00:00","description":"Farola fundida. Cruce de Avda de Guadalajara con calle Dresde, junto a metro Avda. De Guadalajara. Por favor pasen a arreglarla.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:27:37+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T21:58:35+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.422353744352002,"long":-3.6124044656754002,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815486","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b3a194e4ea83a018b46c3","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d8008b2e4116de4b06735a","user":{"id":"5b4f18855dc45bd3018b456f"},"worknotes_count":3,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d85ba821494962874308.jpg"},{"service_id":"591b3b394e4ea83a018b46ca","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c11964be9.png","service_name":"Otras aver\u00edas de alumbrado","requested_datetime":"2023-08-12T21:54:57+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Nicolas Sanchez, 111","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T02:32:37+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T02:32:37+00:00","description":"Cable electricos de calle con zapatos colgando que se van a caer y afectar\u00e1n a un ciudadano","estimated_final_datetime":"2023-08-13T02:32:37+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T21:54:59+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.381311782034999,"long":-3.7055150046945,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815485","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b3b394e4ea83a018b46d2","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d7ffb333905bb1c90915f0","user":{"id":"5e1f343b436f16d3068b456e"},"worknotes_count":2,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d7ffbd6ccef092447113.PNG"},{"service_id":"591b3a194e4ea83a018b46bb","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c10081bb0.png","service_name":"Farola apagada","requested_datetime":"2023-08-12T21:53:04+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle La Albericia, 26","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:26:46+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T04:26:46+00:00","description":"Farola 16 fundida de calle la Albericia. Por favor pasen a cambiarla.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:26:46+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T21:53:05+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.423286387829997,"long":-3.6138495057820998,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815484","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b3a194e4ea83a018b46c3","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d7ff42c856e3356a06cc97","user":{"id":"5b4f18855dc45bd3018b456f"},"worknotes_count":3,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d85b7772538625739404.jpg"},{"service_id":"591b3a194e4ea83a018b46bb","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81c10081bb0.png","service_name":"Farola apagada","requested_datetime":"2023-08-12T21:50:36+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle La Albericia, 7","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:26:05+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T04:26:05+00:00","description":"Farola 8 fundida de calle la Albericia. Por favor pasen a arreglarla.","estimated_final_datetime":"2023-08-13T04:26:05+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T21:50:38+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"lat":40.423932390277002,"long":-3.6146524921059999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815483","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b3a194e4ea83a018b46c3","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d7feaebcd5f83cd00ae96a","user":{"id":"5b4f18855dc45bd3018b456f"},"worknotes_count":3,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d85b4d3086d357220889.jpg"},{"service_id":"591b3a514e4ea844018b457c","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/60ec32588950d.png","service_name":"Calle apagada","requested_datetime":"2023-08-12T21:39:41+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Mar De Las Antillas, 13 PARQUE QUE","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-12T22:46:22+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-12T22:46:22+00:00","description":"PARQUE QUE LLEVA 3 NOCHES SIN ILUMINACION","estimated_final_datetime":"2023-08-12T22:46:22+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T21:39:42+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Mar De Las Antillas, 13 PARQUE QUE","lat":40.475242601415999,"long":-3.6457655462615999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815480","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b3a514e4ea844018b4584","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d7fc1ef5537847a5056c7c","worknotes_count":4},{"service_id":"591b126d4e4ea840018b45b6","service_icon":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/service_icons/5e81eab591277.png","service_name":"Limpieza en v\u00edas p\u00fablicas","requested_datetime":"2023-08-12T21:25:28+00:00","jurisdiction_id":"es.madrid","status_node_type":"final_ok_node","typology":{"color":"#558b2f","description_legend":"Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 visible para otros ciudadanos. No introduzcas informaci\u00f3n personal, datos bancarios, etc.","id":"591b08f24e4ea840018b456a","location_type":"geolocation","order":1,"public":true,"typology_description":"Tengo un problema con un elemento en la calle","visible_name":"Aviso","with_authorized_users":false,"with_description":true,"with_files":true,"with_geolocation_data":false,"with_medias":true,"with_temporality_data":false},"address":"Calle Gutierre De Cetina, 6","comments_count":3,"complaints_count":0,"current_node_estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:35:53+00:00","current_node_estimated_start_datetime":"2023-08-13T07:35:53+00:00","description":"se solicita limpieza de restos quemados","estimated_final_datetime":"2023-08-13T07:35:53+00:00","estimated_start_datetime":"2023-08-12T21:25:29+00:00","evaluation":0,"jurisdiction_element":{"map_layers":[{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/MAPAS_BASE/CARTOBASE_GRIS/MapServer","id":"5e5ab612680101df018b4568","is_default":true,"name":"Base","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"ArcGIS","endpoint":"https://sigma.madrid.es/vector/rest/services/CALLEJERO/ROTULACION_CALLEJERO/MapServer","id":"5e5ab5e07a0575af018b4568","is_default":true,"name":"Rotulaci\u00f3n","preset":true,"public":true,"search_layer":false,"tags":[],"type":"BASE"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3286723f9092078b4570","is_default":true,"color":"#00cccc","internal_name":"buildings:madrid_poi_aseos","name":"Aseos","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"},{"backend":"OWS","endpoint":"https://sic-coreapipro.madrid.es/geoserver","id":"61dc3336d5aab800088b456d","is_default":true,"color":"#2f5ad8","internal_name":"buildings:madrid_poi_fuentes","name":"Fuentes","preset":true,"public":true,"search_layer":true,"tags":[],"token":"489780ae-39e0-40bf-93e3-57565431454a","type":"POI"}],"extent":[-3.8342034628917001,40.389539452491,-3.6144816485504001,40.510561881332997],"id":"5e5a3f17179796a7cbb93934","location_additional_data":{},"name":"es.madrid","type":"city","visible_name":"Madrid"},"address_string":"Calle Gutierre De Cetina, 6","lat":40.4341681549,"long":-3.6447284577410999,"reiterations_count":0,"service_request_id":"7815478","status_node":{"typology_node_id":"591b09df4e4ea839018b4571","id":"591b126d4e4ea840018b45be","order":6,"planned":false},"tags":[],"token":"64d7f8c93a76bee8620ed0d4","user":{"id":"648429bd80a6e44ba1065ab3"},"worknotes_count":1,"media_url":"https://sic-apipro.madrid.es/uploads/local/open010/64d7f8ca1815f891834533.jpg"}]